做好多野可能都冇意義，但分別係有人寧願反抗過之後死

有人寧願苟且偷生，安慰自己同自己講等到有把握先反抗

It's better to burn out than to fade away

面對極權，我旗幟鮮明，堅定不移地企係抗爭者一方

請廣傳 - 連登正受到有組織性o 既攻擊

大家唔好block腥會員，齊手負評佢地。

證立會個post可以睇到真係一直緊貼連登
o既會員就算唔支持衝立會，都唔會用民意 黎做理由，頂多都係話衝錯地方。

腥會員反應都係：
衝錯時間
衝無用
失民意
玩完

唔信你自己試下，9成 咁樣回覆o既都係腥會員，突然d腥會員口徑一致 一定有古怪，唔需要盲信我，自己去測試下，兩三頁就馬上睇得出

唔認同衝立會o既請保持思考，請千萬唔好埋腥會員堆

捨生取義